肥安真係有啲料...

屌你老鼠明明愛記上半季好似準備英冠見咁
隔一排依家升返上第7 喂我地阿仙奴可唔可以生性呀..

阿仙奴降班算啦

冇計
妓唔肯出高人工追安76

唯有玩埋教練育成

妓起碼都要下季先有野睇
傳控要時間練同埋妓唔係個個啱
要rebuild要買人同賣人

雲爺爺

我阿簽肥安咪生性囉

佢拎歐聯果時你係條精蟲咋

呢排冇利記 睇吓同市隊波

搵哥狗教都死

講真 除左頭果三隊 隊隊都咁撚廢 贏幾場就上左去頭幾啦

其實依隊波幾撚勁
對強隊都有啲牙力

同埋李7李臣好似上左身

本身人腳已經唔差

早場差啲

樓主得5歲